屯門柏麗深藍game鋪被裝修

點知佢深藍? 文字敘述?

其實依間野係個咁嘅風水位
仲要賣閪價
點解可以生存咁耐

一向都係深藍，
但估不到被裝修

屯門K&K Game Shop 老闆隸屬愛港力

佢做咩跣親

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

幾年前城市論壇當衆襲擊黃絲

條友好似晴天霹靂 相信唔到眼前發生既野咁

好耐冇買實體GAME
手足HO BALL

依家game舖揾唔多
裝修多幾次....

細個個陣去買野，佢d態度已經閪

抵啦,呢間野超級深藍

其實玻璃，Led screen, 爆左一d or 有損毀就要成個換，有無必要打到爛晒？可以慳d 時間做多d 裝修，始終裝修時間有限

跣低啫

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

原來佢深藍
聽日行過笑9佢先

聽講係由第二度搬去呢個位？

唔似裝修，似打掃姐。
美心，元氣就似真裝修。

呢間出名係深藍鋪頭兼食水仲深過置樂個班

呢間野之前係屯市個陣,放學成日入去hea
見到好多大陸人入去買/拎野
唔知拎咩

仲係柏麗定第2度

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

柏麗

抵死啦
呢間真係黑店黎

原本一直响市中心
對上一次喺M記對落hsbc隔離
係業主加租迫佢走先搬去柏麗

好波
想佢收皮好耐

被風吹啫

天雨路滑 小心跣親啊

如果遇到水魔法d ps4,switch同xbox濕灑咁就hihi喇

呢間野之前係市中心稻香下面，5年前都整哂banner，藍到仆街

賺後生仔錢害後生仔，呢啲都算仆街中嘅極品

藍罷買

之前起m記下層？

係，hsbc隔離

以前間野係快圖美對面,深藍到仆街

個阿叔又跣親啊

係咪ONLUN9, 賣GAME都奶共

愛港力人士

抵撚死

係城市論壇倒亂個個, 好出名

game鋪已經賺得少，仲要小店
真裝修一次足以唔洗再做

啲機濕晒？

藍絲game鋪最好摺撚晒佢添

本周新貨

執貨咋下嘛。
上面寫住本週新貨喎。

打漏，本周入新貨

唔該手足係隔離寫返深藍店同罪行先

我未睇post之前
有人send相俾我睇
我都唔知佢衰乜

就算知你地唔係亂黎
唔知個啲人真係會誤會

係lo 之前仲賣部有問題嘅3DS比我，玩唔到任何官方試玩版

柏麗會交CCTV比黑警
手足留意自己有冇做足安全措施！

一直好藍

淨係冧兩個架，裝飾都唔算啦

執番仲可以賣

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

使唔使同你匯報先再經你確認先叫藍店?

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

藍罷買
佢有冇打手足？

都算輕手

睇圖好少事
咁細間舖都要裝防盜系統
一定係d勁小家既老闆

愛港力入得黑喇
手足咁都捉到出黎好波

佢間舖target後生仔
做深藍真係蠢

又唔好咁講，發生既事情大家都有份，有證據大家都比較好幫忙做宣傳。

聽在場職員講無得賠㗎

佢都係問下姐

心涼～～

呢間藍到仆街
住得屯門都知

依間野 2014 果陣 都以經出名藍 果陣仲未搬 係時代廣場

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁都叫裝修
執返起咪開到門做生意羅

港島區傳來賀電

大哥，咁要做起文宣都要有理據support行動架，問咗大家好辦事

d貨都好似冇咩爛到

條肥仔真係咩都唔識架wo

佢d新game收埋哂唔俾人掂
二手game全部收埋隻碟得個盒俾人揀
得返d舊game擺出黎
不過間間gsme舖都係咁
因為game太易俾人偷

相信前線手足決定，但有冇文宣backup

其實技術上點裝修法？
地下唔見碎玻璃？

裝飾效用應該仲大
攞啲噴漆同油性筆
凈係抺野都抺幾日
開唔到鋪

好似唔係第一次比人拆

裝一裝ok啦 夠驚死架喇

抵撚死 間野賣野不嬲食水深 態度又差 以前都聽講老闆係深藍

坐到成個Thanos咁

大家都好記得

好撚正
快d報警啦藍絲廢老

多謝

支持裝修

又話藍罷買 黑先裝修

呢個真

其實唔洗搞佢應該自己都收皮

係買game 都去置樂

免費派game活動姐叫同胞任拎

之前10月4都幫佢裝修過一次

打掃好啦, 真係唔駛裝修

愛港力喎，衰撚過黑啦

都市傳聞，呢嘅間仲係時代二樓時，個仆街消失咗一輪揾咗個仔幫手睇舖，好似話因為被人捉到賣老翻，入去咗坐

裝修完就走啦 仲貼貼貼
扑又要衝衝子扑 解釋又要衝衝子解釋
一啲又話扑到咁畫面唔好睇 仲要顧埋畫面

你可以google返 我印象記得係有埋片睇

呢間野正常屯門人都知藍到黑
14年個陣仲好串叫人唔好幫襯

大快人心

印象記得佢話自己好撚愛國 但比人串賣外國遊戲

屯門手足高質

希望元朗天水圍加油

本身都黑店黎

唔係顧畫面
但連我上開連登都唔知咩事

我以為係黑警又屈我地咋

記得有手足圍過佢
但個時未興裝修

條友仲要損失不大
因為D GAME唔會跌壞跌爛
真可惜
如果家用機比人打爆就正 每部2000蚊

態度閪得罪人啫

[聽人講]係上網見到佢留言
唔知屌人撞鳩啲示威者撞得好
定係讚啲黑社會斬示威者斬得好

大家要定期跟進裝修進度

都係跌低左幾個貨架姐

藍罷買呀 唔係係咪都裝修呀

女仔入

有咩歷史呢間野

幾時到元朗喜利個兩間

呢條友一早block左啦

呢間野貴到閪 行多幾步去置樂買仲好啦

記得上年入過睇switch既game 好似係對老夫婦黎？
但市中心係個中年男人
係同一間定轉左手？定記錯左

佢個閪態度先頂癮

先唔講黃定藍 間野本身都得罪人多

其實做街坊生意講閪話，好開心咩？
出少句聲好過啦

唔洗裝修喔，爛左兩個貨架咋喔

有冇當年單新聞啫？

問下啫，區外人唔知呢。咪勞氣

嘩 愛港力
咁算少啦
推跌幾個架
小裝修

亂左啫 執返咪得

新請番嚟個伙計執貨個陣唔小心整跌啫

"你唔鐘意可以離開香港"

block左好耐

過幾日過去串鳩佢先
問佢點解間鋪頭點解咁前衛 冇玻璃

威水史
反佔中

星期六先被裝修完,咁快又再裝修

嘻，打飛機啦

幾時到利寶果堆

專賣番新機

利寶肥仔駒間野點？

開消防喉幫佢滋潤下啦

咁岩望到佢收鋪
默默地將細小嘅雪糕筒放近門口

中學畢左業好少去柏麗，尋日咁岩經過入左去望，老闆全程黑哂面，之後見啲game咁貴都走左。隔左一個鐘諗住返上去借廁所，點知見到啲玻璃同櫃跌低哂，真係唔小心。

開得柏麗 仲要咁耐 一係就二世祖唔憂柴憂米 一係就背後有大水喉嫁啦

係真既 個陣我問過佢個仔

C

拿，罩眼望只係拖跌左幾隻架，d貨又完好無缺，d裝修（講緊d牆身，玻璃，等等）無乜野喎，不完美，可改進

F

唔覺得有咩咁開心
藍鋪都要被裝修
仲要係小鋪 星斗市民only

阿叔做咩跣親

好記得2014年個老闆仲好撚串
果陣間野仲係時代 叫黃絲唔好幫襯

依個以前打黃絲 又係愛港力 裝修無問題

裝修得唔夠, 手足要加多兩錢肉緊

點睇都唔係裝修啦

人地做藍店做到咁出位, 怪得邊個

水魔法都無

頭先行過，又比人裝修

多謝手足

精品會唔會？

呢間黑店
有朋友係佢度買左部壞嘅switch
第二日即刻拎單返去同佢理論
條仆街話有問題自己拎返原廠搞
受氣之餘仲要蝕撚埋錢拎去整
見到佢咁樣真係心都涼

唔係罷買咩
明明講好左

不是管，是殺

暴力係唔岩㗎
佢依家應該明白

其他人唔好一味負評，一般人無留意真係唔知咩事架

藍左好撚耐

大風吹跌左 咩裝修 爛都冇爛過

就係買大陸買唔到game同香港行版機

黑鋪
老細係黑社會愛港力成員

免費宣傳深藍店

追下post得唔得

我睇唔到宣傳，我只係睇到因果

乜商場入面都咁大風呀?

招牌顏色

搭單問九龍有冇黃色game鋪?

做後生仔生意又要做藍絲，等乞食啦！

黑店

一定係d細路百厭周圍走撞跌左啦

佢少左隻食指
唔知關唔關事

哦
咁出獅有名

呢間野買GAME就未試過
但成日入去賣二手GAME, 有D好耐既GAME佢都收成200蚊
利寶果邊可能只係收50蚊60蚊

點解冇人開佢D貨, 後面仲咁整齊

深藍但又要做年青人生意
好難理解

ps4指定藍店